<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kickass.ID</title>
    <link>https://kickass.id/</link>
    <description>Recent content on Kickass.ID</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Sep 2017 20:03:57 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://kickass.id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tentang</title>
      <link>https://kickass.id/tentang/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kickass.id/tentang/</guid>
      <description>Halo! Untuk yang hobi menonton film, kadang ingin tahu apakah film tertentu sudah tersedia di Internet. Biasanya, kamu harus sering gugling atau mampir ke situs torrent tertentu untuk mengecek dari waktu ke waktu. Masalahnya, kebanyakan isinya sampah dan banyak iklan gak jelas dan haram, belum lagi mungkin tidak bisa diakses dari ponsel.
Nah, sekarang kamu cukup mengecek situs ini. Cepat, halal, gratis.
Wah, bajakan dong! Situs ini tidak mengandung konten bajakan, dan tidak berisi tautan ke situs bajakan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Baby Driver (2017)</title>
      <link>https://kickass.id/posts/film-baby-driver-2017/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 20:03:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://kickass.id/posts/film-baby-driver-2017/</guid>
      <description>Sinopsis: Seorang supir berusaha keluar dari jaringan kejahatan yang mempekerjakannya dengan paksa. Supirnya cowok, namanya Baby.
Pemeran Utama: Ansel Elgort, Jon Bernthal, Jon Hamm
Sutradara: Edgar Wright
Genre: Action, Crime, Music
Tahun: 2017
Rating IMDB: 8.1 (dicek 14 Sep 2017)
Durasi: 1 jam 52 menit
   Kualitas Ukuran     1080 3.87 GB (FGT)   720 3.20 GB (FGT)    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Mummy (2017)</title>
      <link>https://kickass.id/posts/film-the-mummy-2017/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Sep 2017 22:30:54 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://kickass.id/posts/film-the-mummy-2017/</guid>
      <description>Sinopsis: Setelah ribuan tahun, seorang putri dari Mesir terbangun dari kuburannya di bawah gurun pasir. Bisa dibayangkan, semarah apa cewek MILF (Mummy I&amp;rsquo;d Like To F*ck) diperlakukan seperti itu, apalagi tabiatnya sudah jelek.
Pemeran Utama: Tom Cruise, Sofia Boutella, Annabelle Wallis
Sutradara: Alex Kurtzman
Genre: Action, Adventure, Fantasy
Tahun: 2017
Rating IMDB: 5.6 (dicek 12 Sep 2017)
Durasi: 1 jam 50 menit
   Kualitas Ukuran     1080 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ghost in the Shell (2017)</title>
      <link>https://kickass.id/posts/film-ghost-in-the-shell-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2017 09:37:06 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://kickass.id/posts/film-ghost-in-the-shell-2017/</guid>
      <description>Sinopsis: Remake dari film animasi tahun 1995 berjudul sama, film ini bercerita tentang Major (nama yang aneh untuk seorang cewek), seorang cyborg yang bekerja dengan timnya untuk mengejar penjahat berbahaya.
Pemeran Utama: Scarlett Johansson, Pilou Asbæk, Takeshi Kitano
Sutradara: Rupert Sanders
Genre: Action, Crime, Drama
Tahun: 2017
Rating IMDB: 6.5 (dicek 11 Sep 2017)
Durasi: 1 jam 47 menit
   Kualitas Ukuran     1080 2.05 GB (RARBG)   720 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doom (2005)</title>
      <link>https://kickass.id/posts/film-doom-2005/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2017 20:11:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://kickass.id/posts/film-doom-2005/</guid>
      <description>Sinopsis: Diangkat dari game populer berjudul sama, Doom bercerita tentang tim Space Marines yang dikirim ke Mars untuk mengecek kejadian-kejadian aneh di sebuah fasilitas riset. Seperti dapat ditebak, disitu mereka berantem dengan monster. Kalau kamu suka gamenya, kamu akan suka filmnya.
Pemeran Utama: Karl Urban, Rosamund Pike, Dwayne Johnson
Sutradara: Andrzej Bartkowiak
Genre: Action, Adventure, Horror
Tahun: 2005
Rating IMDB: 5.2 (dicek 10 Sep 2017)
Durasi: 1 jam 45 menit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Despicable Me 3 (2017)</title>
      <link>https://kickass.id/posts/film-despicable-me-3-2017/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Sep 2017 15:57:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kickass.id/posts/film-despicable-me-3-2017/</guid>
      <description>Sinopsis: Gru bertemu dengan saudara kembarnya, Dru, yang lebih sukses dalam segala hal. Dru mengajak Gru bekerja sama dalam aksi kejahatan yang sudah direncanakannya.
Pemeran Utama: Steve Carell, Kristen Wiig, Trey Parker
Sutradara: Kyle Balda, Pierre Coffin, Eric Guillon
Genre: Animation, Action, Adventure
Tahun: 2017
Rating IMDB: 6.3 (dicek 9 Sep 2017)
Durasi: 1 jam 30 menit
   Kualitas Ukuran     1080 3.83 GB (SHITBOX)   720 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Deepwater Horizon (2016)</title>
      <link>https://kickass.id/posts/film-deepwater-horizon-2016/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2017 11:26:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://kickass.id/posts/film-deepwater-horizon-2016/</guid>
      <description>Sinopsis: Kerja di fasilitas pengeboran minyak lepas pantai banyak duitnya? Katanya sih begitu. Tapi, kalau bos minta potong jalur dan mengabaikan keselamatan semua orang demi menghemat uang, dan mengakibatkan fasilitasnya meledak selagi kamu di dalamnya, apa yang kamu lakukan? Film ini diangkat dari kisah nyata di bulan April 2010.
Pemeran Utama: Mark Wahlberg, Kurt Russell, Douglas M. Griffin
Sutradara: Peter Berg
Genre: Action, Drama, Thriller
Tahun: 2016
Rating IMDB: 7.2 (dicek 8 Sep 2017)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Transformers: The Last Knight (2017)</title>
      <link>https://kickass.id/posts/film-transformers-the-last-knight-2017/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2017 19:26:07 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://kickass.id/posts/film-transformers-the-last-knight-2017/</guid>
      <description>Sinopsis: Seperti biasa, Autobots dan Decepticons selalu tawuran, dengan manusia sebagai objek pelengkap penderita. Optimus Prime sudah modar di film sebelumnya, dan satu-satunya cara menyelamatkan masa depan adalah dengan melihat ke masa lalu, terutama ke jaman Raja Arthur (Holywood tidak mengenal Gatotkaca).
Pemeran Utama: Mark Wahlberg, Anthony Hopkins, Josh Duhamel
Sutradara: Michael Bay
Genre: Action, Adventure, Sci-Fi
Tahun: 2017
Rating IMDB: 5.3 (dicek 7 Sep 2017)
Durasi: 2 jam 29 menit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pirates of the Caribbean: Dead Men Tell No Tales (2017)</title>
      <link>https://kickass.id/posts/film-pirates-of-the-caribbean-dead-men-tell-no-tales-2017/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2017 19:13:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://kickass.id/posts/film-pirates-of-the-caribbean-dead-men-tell-no-tales-2017/</guid>
      <description>Sinopsis: Kapten Jack Sparrow mencari trisula Poseidon padahal lagi dikejar-kejar pasukan yang pokoknya menyeramkan.
Pemeran Utama: Johnny Depp, Geoffrey Rush, Javier Bardem
Sutradara: Joachim Rønning, Espen Sandberg
Genre: Action, Adventure, Fantasy
Tahun: 2017
Rating IMDB: 7.0 (dicek 6 Sep 2017)
Durasi: 2 jam 9 menit
   Kualitas Ukuran     1080 4.44 GB (FGT)   720 3.75 GB (FGT)    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wonder Woman (2017)</title>
      <link>https://kickass.id/posts/film-wonder-woman-2017/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Sep 2017 11:20:48 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://kickass.id/posts/film-wonder-woman-2017/</guid>
      <description>Sinopsis: Seorang pilot cowok terdampar di pulau yang isinya cewek seksi semua. Bukannya betah, sang pilot malah ingin pulang. Diana, sang putri di kerajaan impian tersebut, ikut bersama pilot untuk membasmi kejahatan.
Pemeran Utama: Gal Gadot, Chris Pine
Sutradara: Patty Jenkins
Genre: Action, Adventure, Fantasy
Tahun: 2017
Rating IMDB: 7.8 (dicek 5 Sep 2017)
Durasi: 2 jam 21 menit
   Kualitas Ukuran     1080 4.86 GB (STRiFE)   720 4.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Temple (2017)</title>
      <link>https://kickass.id/posts/film-temple-2017/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Sep 2017 10:49:56 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://kickass.id/posts/film-temple-2017/</guid>
      <description>Sinopsis: Dua cowok, satu cewek, banyak hantu. Tiga turis kurang kerjaan dari Amerika Serikat mendaki bukit di Jepang untuk mencari kuil tua. Setelah dikejar-kejar hantu, mereka menyesal.
Pemeran Utama: Logan Huffman, Brandon Sklenar, Natalia Warner
Sutradara: Michael Barrett
Genre: History, Horror
Tahun: 2017
Rating IMDB: 3.8 (dicek 5 Sep 2017)
Durasi: 1 jam 18 menit
   Kualitas Ukuran     1080 2.72 GB (FGT)   720 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Hitman&#39;s Bodyguard (2017)</title>
      <link>https://kickass.id/posts/film-the-hitman-s-bodyguard-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2017 17:39:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://kickass.id/posts/film-the-hitman-s-bodyguard-2017/</guid>
      <description>Sinopsis: Cowok ganteng jadi bodyguard cowok jelek. Ceritanya, ada pembunuh bayaran (cowok jelek) yang mau ember soal mantan bosnya demi membebaskan istrinya yang seksi. Karena hal tertentu, cowok ganteng (si bodyguard) mau mengawal si jelek sampai ke sidang.
Pemeran Utama: Ryan Reynolds, Samuel L. Jackson
Sutradara: Patrick Hughes
Genre: Action, Comedy
Tahun: 2017
Rating IMDB: 7.0 (dicek 4 Sep 2017)
Durasi: 1 jam 58 menit
   Kualitas Ukuran     1080 6.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>